今日目標已達，請所有留守手足返屋企好好休息

若本周內林鄭政府不答應五大訴求，
日後必定有極大規模抗爭，屆時需要大家（有經驗的前線）指揮。
請各位留守手足，今夜先回家好好休息，
留力下次爆發。

推